點解喱個網仲喺度㗎，快D幫手扑死佢！

就係喱個仆街起底網香港解密 ，放晒105個抗爭者、記者同議員嘅個人私穩上去，連老豆老母身份証都有埋，點解喱個網仲喺度㗎，快D幫手扑死佢！

私隱專員公署已經向 及 REG.RU 發信投訴「香港解密」，但至兩間嘢仲耍緊太極唔做嘢。

暫時 facebook 已經 ban 咗任何含有 "hkleaks.ru" 嘅貼文，

我哋俾D壓力佢地啦，投訴到佢地肯做嘢為止，以下內容可以參考

1. 【】

雖然係俄仔公司，但佢地客戶對像亦包括有歐盟國家，同埋有架構(scrubbing centers)係放喺歐盟同美國。所以個春袋認真地鍊落去應該會痛嘅。

電郵 info@ddos-guard.net 或 留 feedback

Subject: Complaints on Abusive Website (Privacy invasion) attempt #001 (每send一次+1)

Dear sir/madam,

I would like to report an abusive website currently hosting on your web service with the following information:

Host name: hkleaks.ru
IP: 186.2.163.210
Status: Currently active and online
Abuse type: Privacy invasion, doxxing

Summary of the privacy invasion

The site was set up to doxx Hong Kong protesters and reporters by publishing their personal information. Doxxing is the practice of publishing someone's personal information without their permission, with the intention to threaten or intimidate.

The publishing involves 105 individuals (as of 2019-9-24), including but not limit to their photos, date of birth, phone number, home and office address, and allegation of crimes. In serveral cases the privacy of their next of kin are also exposed.

Current actions against hkleaks.ru

1) The local authority, Privacy Commissioner for Personal Data of Hong Kong, which has no jurisdiction outside Hong Kong, nonetheless has publicly announced that an investigation is underway and is seeking help from their counterpart in Russia.

2) Facebook has already confirmed the case and enforces a ban on any contents containing hkleaks.ru

Providing web service to hkleaks.ru is in clear violation of privacy protection principles set by General Data Protection Regulation of Europen Union and Federal Trade Commission of US. , with its web service business relying on parts of infrastructure located in the domain of EU and US, should understand the possible legal consequences of inaction.

Best regards,
尊姓大名 (改返個名)

Further readings into this case:

每日 send 一個，鍾意嘅可以換下唔同電郵地址。

2. 【REG.RU】

REG.RU 角色係 domain registry，相當於 .HK 嘅 HKIRC。REG.RU 個春袋難揸好多，因為服務對像多數係俄羅斯人，而且不涉及EU/US。

入去 跟住做

內文 copy & paste 上面文字，刪走 及inside domain of EU/US 嗰揪字

每日 send 一個，鍾意嘅可以換下唔同電郵地址。

五大訴求，缺一不可！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。